ff15究竟點樣升lv?

我知係休息時佢先會自己升
但唔知點解我到lv8之後佢就無郁過 咩事？

做任務or打怪會有exp
之後去旅館or露營就會結算

你係咪裝咗等級限制器係自己/隊友身上
裝咗會升唔到lv